識唔識人呼吸好大聲

佢仲要唔止淨係大聲 個frequency仲好柒高 吸氣吸到成隻狗咁 我就嚟俾佢逼死
我屌你老母點解你連基本透氣都可以咁撚噪

肥婆

一撚定係肥仔

中
其實佢控制唔到嘅嘢唔可以完全去怪佢 但我屌佢老母個臭閪 佢一有少少聲就嫌撚返人哋嘈果下仆街

引擎發動

估多樣 佢個花名一定係肥字開頭

呢個難啲有得俾你估中 因為佢唔係華人

darth vader

識過條友唔算好肥
但呼吸好似扯鼻寒咁

笑左笑埋右
起碼Darth vader呼吸個frequency唔高呀
佢啲constantly急速嘅呼吸聲 就黎搞到我有焦慮症

呼吸到好似扯鼻寒咁嚴重
即係佢平時透氣都會豬叫咁確確聲？

通常都係有一邊既鼻窿function唔到

我阿哥
死肥仔一個

可憐ching

你係咪識brian chan?

過敏性鼻炎 / 鼻中下甲慢性發炎 / 鼻中隔彎曲
有保險可以去專科切切佢
跟住噴半年類固醇噴鼻劑，抖到氣，眼又唔會痛
抖唔到氣真係好撚慘，隻眼都痛，痴撚線

Ching 你開名.....
勿相認
Btw, 講緊嗰個唔係佢